[{"question": "https://www.zhihu.com/question/319013495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319013495/answer/670630907", "content": "\n\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f60\u4eec\u7537\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u60f3\u8981\u8fd9\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u751f\u5f53\u5973\u670b\u53cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52969966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52969966/answer/671849574", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19679849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19679849/answer/673997814", "content": "\n\u9762\u819c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff0c\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\u6709\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320314301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320314301/answer/663490821", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319478468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319478468/answer/662227292", "content": "\n\u5f53\u4eca\u5973\u6f14\u5458 \u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u59b2\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322584779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322584779/answer/670125023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b65\u957f\u5236\u836f\u8463\u4e8b\u957f\u8d75\u6d9b\u82b1 650 \u4e07\u7f8e\u5143\uff0c\u8ba9\u5176\u5973\u513f\u8d75\u96e8\u601d\u8fdb\u5165\u7f8e\u56fd\u65af\u5766\u798f\u5927\u5b66\u5c31\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318193528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318193528/answer/666053778", "content": "\n\u5982\u679c\u8389\u8389\u5ac1\u7ed9\u4e86\u65af\u5185\u666e\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321527345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321527345/answer/672956293", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u56de\u8001\u5bb6\u4e5f\u627e\u4e0d\u5230\u5bf9\u8c61\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/673042497", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/632999137", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29016679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29016679/answer/663978640", "content": "\n\u534e\u4e3a\u5728\u6b27\u6d32\u771f\u6709\u8fd9\u4e48\u706b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673867873", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322415830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322415830/answer/669974990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3a\u6bcf\u5929 2 \u5143\u603b\u51712500\u5143\u7684\u52a0\u73ed\u8d39\u5374\u53ea\u7ed92000\uff0c\u5973\u5de5\u6c14\u6b7b\u8001\u677f\uff0c\u6cd5\u9662\u5224\u8d54 87000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322229491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322229491/answer/667834360", "content": "\n\u8ffd\u6211\u4e24\u4e2a\u6708\u7684\u7537\u751f \u6bcf\u5929\u53d1\u65e9\u5b89 \u6700\u8fd1\u611f\u89c9\u51b7\u6de1\u4e86\u4e0b\u6765 \u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u79ef\u6781\u4e86 \u548b\u56de\u4e8b?\uff08\u770b\u5185\u5bb9\uff0c\u62d2\u7edd\u6807\u9898\u515a\uff09\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321576374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321576374/answer/665789282", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u4e2d\u9664\u4e86\u6d69\u514b\uff0c\u8fd8\u6709\u8c01\u53ef\u4ee5\u627f\u53d7\u65e0\u9650\u624b\u5957\u7684\u4ee3\u4ef7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319478468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319478468/answer/670927061", "content": "\n\u5f53\u4eca\u5973\u6f14\u5458 \u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u59b2\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64474382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64474382/answer/670259348", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u62d2\u7edd\u517b\u5ba0\u7269\u5230\u540e\u9762\u7231\u5ba0\u7269\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fd8\u8fc7\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/670240681", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u652f\u6491\u5317\u6b27\u7684\u9ad8\u798f\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322536307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322536307/answer/670401792", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7591\u4f3c\u5218\u6148\u6b23\u8d34\u5427\u8d26\u53f7 @shipship \u88ab\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319582386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319582386/answer/670634857", "content": "\nCBA \u73b0\u5f79\u7684\u6700\u5f3a\u7403\u961f\u80fd\u4e0d\u80fd\u6253\u8d62 NCAA \u6700\u5f3a\u7403\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314527542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314527542/answer/669674986", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u5230\u5e95\u8bbe\u4e86\u4e00\u4e2a\u591a\u5927\u7684\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318549654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318549654/answer/657062226", "content": "\n\u6e38\u620f\u9119\u89c6\u94fe\u7684\u6700\u5e95\u7aef\u662f\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322309004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322309004/answer/669461603", "content": "\n\u674e\u5143\u9738\u653e\u5728\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6b66\u529b\u80fd\u6392\u7b2c\u51e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321691735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321691735/answer/663974595", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u80544\u4e2d\u7684\u706d\u9738\u53d8\u5f3a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322536307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322536307/answer/671680750", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7591\u4f3c\u5218\u6148\u6b23\u8d34\u5427\u8d26\u53f7 @shipship \u88ab\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21175629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21175629/answer/620542443", "content": "\n\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u4e2d\u4f60\u4eec\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318171632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318171632/answer/640155493", "content": "\n\u5728\u5e7c\u513f\u56ed\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u5bb6\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34601464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34601464/answer/668997449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u821e\u59ec\u201c\u54ac\u4eba\u732b\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314648576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314648576/answer/669633313", "content": "\n\u7535\u5f71\u9662\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u79c1\u81ea\u62f7\u8d1d\u5f71\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317798709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317798709/answer/667722727", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u9ed1\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321563797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321563797/answer/667721734", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u822c\u7684\u7fd8\u81c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25371098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25371098/answer/659238131", "content": "\n\u54ea\u79cd\u87f9\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/656406768", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u4ee4\u4eba\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27660500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27660500/answer/638867230", "content": "\n\u5065\u8eab\u65b9\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300216066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300216066/answer/649524092", "content": "\n\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u4e2d\u7684\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff0c\u80fd\u5426\u5355\u6311\u9664\u4e94\u5e38\u5916\u7684\u6240\u6709\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313866813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313866813/answer/651638393", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u6df1\u5733GDP\u8d85\u8fc7\u9999\u6e2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/647576544", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318949961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318949961/answer/673032703", "content": "\n\u4e0a\u5f02\u6027\u9886\u5bfc\u7684\u8f66\u5e94\u8be5\u5750\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311682357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311682357/answer/638484905", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u8ffd\u5973\u751f.\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/649047836", "content": "\n\u6211\u7537\u670b\u53cb\u603b\u662f\u548c\u6211\u8bb2\u9053\u7406\uff0c\u660e\u660e\u77e5\u9053\u6211\u751f\u6c14\u4e86\u4ed6\u8fd8\u4e0d\u54c4\u6211\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313145617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313145617/answer/671151041", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u661f\u7235\u5f88\u5f31?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265898325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265898325/answer/651814738", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4e70\u6c34\u679c\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26434595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26434595/answer/37581332", "content": "\n\u9f3b\u708e\u771f\u7684\u662f\u65e0\u6cd5\u6839\u6cbb\u7684\u75c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/622480752", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013987/answer/613375081", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/616577156", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322694898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322694898/answer/672018652", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u793e\u5434\u9e64\u81e3\u5f97\u75c5\u4f17\u7b79?\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7956\u8f88\u8001\u5317\u4eac\u4eba\uff0c\u6f14\u827a\u5708\u4eba\u58eb\uff0c\u96be\u9053\u771f\u7684\u62ff\u4e0d\u51fa\u6cbb\u75c5\u7684\u94b1\u9700\u8981\u4f17\u7b79\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41649814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41649814/answer/668017542", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u7f8e\u56fd\u6218\u7565\u5bf9\u6297\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319329288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319329288/answer/662691853", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u5973\u5b69\u5b50\u613f\u610f\u966a\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u957f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792030/answer/669894219", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5b66\u4e60\u5f88\u96be\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/651743155", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320243716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320243716/answer/665807436", "content": "\n\u4f55\u7085\u771f\u7684\u4e00\u70b9\u9ed1\u6599\u90fd\u6ca1\u6709\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/595811735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322876390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322876390/answer/672310071", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \u548c 4 \u4e2d\u6d69\u514b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u884c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62557193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62557193/answer/671063088", "content": "\n\u4e8c\u4e2b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u5f3a\u608d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303539150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303539150/answer/670456061", "content": "\n\u4f60\u4eec\u53bb\u60c5\u4fa3\u79c1\u4eba\u5f71\u9662\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30326059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30326059/answer/630662559", "content": "\n\u5982\u679c\u751f\u5316\u5371\u673a\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6211\u4eec\u8be5\u600e\u4e48\u9003\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322637394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322637394/answer/670530270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u535a\u58eb\u4e0d\u628a\u591a\u739b\u59c6\u53eb\u8fc7\u6765\u786c\u94a2\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38345141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38345141/answer/669136643", "content": "\n\u201c\u6218\u4e89\u673a\u5668\u201d\u548c\u201c\u94a2\u94c1\u4fa0\u201d\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299970574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299970574/answer/635372331", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4e86\u53d8\u597d\u770b\u53d8\u6f02\u4eae\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322214524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322214524/answer/671000186", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\u4e2d\u5e03\u5170\u5168\u7a0b\u5230\u5e95\u5728\u5e72\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/659742960", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301433488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301433488/answer/669548648", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5deb\u4e00\u624b\u80fd\u6321\u4f4f\u706d\u9738\uff0c\u800c\u94c1\u4eba\u534a\u5929\u624d\u6253\u51fa\u4e00\u6ef4\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321606857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321606857/answer/664524198", "content": "\n\u96f7\u795e\u63a5\u4e0b\u6765\u4f1a\u51fa\u6f14\u94f6\u62a43\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322947346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322947346/answer/673220400", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6700\u5f3a\u81f3\u5c0a\u6cd5\u5e08\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u540a\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/669131447", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27479057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27479057/answer/658758396", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd9\u4e48\u591a\u7814\u7a76\u751f\u60f3\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25568451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25568451/answer/668638971", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u8003\u7814\u65f6\u6bcf\u5929\u4fdd\u6301\u5341\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321575124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321575124/answer/671828026", "content": "\nhifi\u662f\u5426\u662f\u4e00\u4e2a\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322972292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322972292/answer/673391849", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u6ca1\u6709\u628a\u4e00\u624b\u597d\u724c\u6253\u70c2\u7684\u5acc\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319114072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319114072/answer/656548762", "content": "\n\u9700\u8981\u591a\u5927\u7684\u77e5\u8bc6\u50a8\u5907\u624d\u5199\u5f97\u51fa\u300a\u96ea\u4e2d\u608d\u5200\u884c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/668339149", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321643732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321643732/answer/669864519", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94a2\u94c1\u4fa0\u53ef\u4ee5\u628a\u539f\u77f3\u4ece\u706d\u9738\u624b\u91cc\u62ff\u8d70?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265114992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265114992/answer/670117082", "content": "\n\u867d\u7136\u76ee\u524d\u5927\u9646\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u78be\u538b\u53f0\u6e7e\uff0c\u4f46\u53f0\u6e7e\u5728\u519b\u4e8b\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u5f3a\u4e8e\u5927\u9646\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322119308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322119308/answer/669597035", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u8d8a\u6765\u8d8a\u597d\uff0c\u6709\u4e9b\u56fd\u4eba\u5374\u8d8a\u6765\u8d8a\u82db\u523b\uff0c\u6362\u6210\u82f9\u679c\u4e09\u661f\u5c31\u65e0\u9650\u653e\u5bbd\u6761\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321639464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321639464/answer/670596274", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314648576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314648576/answer/666988803", "content": "\n\u7535\u5f71\u9662\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u79c1\u81ea\u62f7\u8d1d\u5f71\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529432/answer/668876706", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5728\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u6b7b\u78d5\u4e865-10\u5e74\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321843785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321843785/answer/668618429", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u88ab\u94a2\u94c1\u4fa0\u5982\u613f\u4ee5\u507f\u7684\u6b66\u88c5\u8d77\u6765\uff0c\u4f1a\u8fbe\u5230\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175762/answer/667663921", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u8c22\u5b87\u524d\u5973\u53cb\u7206\u6599\u7684\u5f11\u6bcd\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321684755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321684755/answer/665781631", "content": "\n\u53e4\u4e00\u6cd5\u5e08\u4e00\u62f3\u79d2\u6389\u7eff\u5de8\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/98813372", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319656193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319656193/answer/659753075", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u6691\u5047\u63a8\u8350\u53bb\u54ea\u513f\u7a77\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303797739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303797739/answer/549983196", "content": "\n\u73b0\u5728\u5927\u91cf 33 \u5c42\u7684\u9ad8\u5c42\u4f4f\u5b85\u672a\u6765\u600e\u4e48\u62c6\uff1f\u62c6\u5f97\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31496472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31496472/answer/634263380", "content": "\n\u540c\u65f6\u638c\u63e1PS\u3001 AI\u3001 AE\u3001 3ds Max\uff0c\u800c\u4e14\u8fd8\u4f1a\u7f16\u7a0b\uff0c\u8fd9\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303797739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303797739/answer/586266566", "content": "\n\u73b0\u5728\u5927\u91cf 33 \u5c42\u7684\u9ad8\u5c42\u4f4f\u5b85\u672a\u6765\u600e\u4e48\u62c6\uff1f\u62c6\u5f97\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322694898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322694898/answer/672948963", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u793e\u5434\u9e64\u81e3\u5f97\u75c5\u4f17\u7b79?\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7956\u8f88\u8001\u5317\u4eac\u4eba\uff0c\u6f14\u827a\u5708\u4eba\u58eb\uff0c\u96be\u9053\u771f\u7684\u62ff\u4e0d\u51fa\u6cbb\u75c5\u7684\u94b1\u9700\u8981\u4f17\u7b79\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321084859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321084859/answer/667487586", "content": "\n\u5728\u54e5\u54e5\u7684\u5a5a\u793c\u4e0a\u7a7flolita\u5408\u9002\u5417\uff1f\u6709\u63a8\u8350lo\u88d9\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41594591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41594591/answer/91677987", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u7206\u8868\u7684\u64a9\u59b9\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/651124489", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322148449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322148449/answer/666673990", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u5728\u5927\u5b66\u604b\u7231\uff0c\u800c\u5973\u751f\u4e0d\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670554665", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310268060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310268060/answer/671555234", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u8fd9\u526f\u724c\u600e\u4e48\u6253\u4e0b\u53bb\u624d\u662f\u6700\u4f18\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321843785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321843785/answer/673075644", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u88ab\u94a2\u94c1\u4fa0\u5982\u613f\u4ee5\u507f\u7684\u6b66\u88c5\u8d77\u6765\uff0c\u4f1a\u8fbe\u5230\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/670994881", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502275/answer/534818833", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5730\u7ec3\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319080696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319080696/answer/654524532", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u5f88\u5728\u610f\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322673361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322673361/answer/671575042", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e4b\u540e\uff0c\u5c0f\u8fa3\u6912\u548c\u6469\u6839\u8be5\u600e\u4e48\u7ee7\u7eed\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299046724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299046724/answer/635288131", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u7279\u4ea7\u7f8e\u98df\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322876390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322876390/answer/673263551", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \u548c 4 \u4e2d\u6d69\u514b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u884c\u4e86\uff1f\n"}]